依家應該反地產霸權 高樓價 唔好亂反政府 應支持政府增加供應

樓價入場都400/500萬，月供閒閒地都20000，你地可以有幾多萬交租或比首期上車

影響我地最大既係高樓價，唔係修訂逃犯

支持開發郊野公園
支持收回/購棕地
支持市區重建
支持明日大嶼
嚴禁非香港永久居民來港買樓
支持遊行到大型地產商新盤銷售處踩場
所有增加到供應壓到樓價都應該支持！

推！

Push